樣柒內向既毒撚想屌閪真係好難

唔想叫雞 sp女會想搵靚仔
無口才又悶 但鳩痕點搞

Ptgf

我知
咁你都唔洗開咁撚多個post

打飛機啦

轉基

打左22年 識左耶撚女友唔比屌 岩岩散左

屌你真正既毒撚係唔會有女朋友, 叫春死埋一邊

講左我想講嗰句

屌你都on99冇女又想扑野又唔想叫雞咁撚矛盾既野都諗得出

On9 叫雞唔怕奶